====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La présence des établissements publics de l ' État a créé de l ' économie , du dynamisme , a accéléré les processus : sur le plateau de Saclay par exemple , où l ' on veut créer la Silicon Valley française…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

